Gelukkig voor diegenen die hun hof via dergelijke schieten hier, een fond moeder echter in de uitoefening van lof voor haar kinderen, de meest hebzuchtige van menselijke wezens, is eveneens het meest naartoe hebben; haar eisen exorbitant is; maar zij zal eventueel slikken; en de buitensporige genegenheid en het uithoudingsvermogen van de Miss Steeles naar haar kroost werden bekeken dus van Lady Middleton zonder de kleinste verrassing of wantrouwen.
